果籽的剪輯部食咗藥未? 條片笑死#haha#dog

聖誕節入面嘅聖誕鹿到底係邊隻鹿？陪聖誕老人派禮物的竟然不是馴鹿？3大入選鹿種慢慢睇！#動物蘋台 果籽 香港 Apple Daily

CLS

好好笑

怪奇不嬲痴撚線

國家道理雜誌一直都係長期無食藥

好鬼正

Cls

最後係咪特登用用埋芷鹿泥馬個youtube icon

好撚正
加人工

(睇撚住呀~

笑撚到仆街

正

正！

飲咗redbull

On9

剪一條咁嘅片 要用幾多個鐘? 仲要配音 加effect 剪片 搵sourcce

換咗咖喱角果下笑死

好撚高質

幾撚正

大哥哥

有冇怪奇合集條片笑撚到我

好撚勁

屌 呢條都 CLS

高質剪接

笑片來㗎喎

屌你

我痾緊屎，突然大笑，屋企人問我咩事

又係怪奇

推

真係好癲

睇左幾條 條條都有pokmeon

Lonely Christmas

笑死

好L正

本身都忍到，百萬富翁打後笑到喊

好用心

岩小朋友睇

我笑撚左

好高汁